ONEPIECE 海賊王 ワンピース897 情報

897話。扉頁：斯坦森出現在海爾丁的部隊中
【注：斯坦森就是兩年前在肥皂泡群島和雷利曾經關在一起的那個巨人，大媽回憶篇也出現過童年的他和海爾丁在一個畫面】
在可可亞島的大媽團和山治都在等待。 SUNNY號到達了可可亞島邊上。
鏡世界：抱著布蕾的貝克慕斯和路飛正在奔跑。他們找到了一面鏡子，然後出去了。出來的同時，貝克慕斯的墨鏡飛了出去。他發現外面是滿月，然後開始變身月亮獅子形態。
歐文攻擊貝克慕斯，路飛從貝克慕斯的手中飛了出來。
大媽團開始攻擊路飛，路飛踢中了雷森的臉。
山治在半空中抓住了路飛，然後開始使用空中步行離開。
在他們走遠之前，圓（一個人物） 從空中擊倒了他們。
路飛和山治掉到了地上的同時，傑爾馬到達了。
傑爾馬擊散了包圍可可亞島的大媽艦隊，然後傑爾馬的艦隊登場，伊治，蕾玖，尼治，勇治等人登陸援助路飛和山治。
下週不休刊

英文情報原文：
TItle: Pekoms' Cacao Island Escape Plan

Cover: Stansen from Hajrudin's crew is shown.

The Big Mom pirates are waiting, and so is Sanji. The sunny has arrived just outside of Cacao. In the Mirro-World, Pekoms is running with Luffy and Brulee in his arms. They get to the mirror, and go through. They come out, and Pekoms' sunglasses fly off as he comes out of the mirror. He realizes the full moon is out and begins to turn into his Sulong form. Oven attacks Pekoms. Luffy comes flying out of his arms. The Big Mom pirates begin to attack Luffy, and Luffy kicks Raisin in the face. Then, Sanji grabs Luffy in mid-air and begins to sky walk with him away. Before they get too far, Yuen knocks them out of the air. Luffy and Sanji are on the ground , when Germa arrives. Germa blows up the Big Mom pirate fleet surrounding Cacao. Their fleet is shown, and Ichiji, Niji, Reiju, and Yonji come to land to assist Luffy and Sanji.

No break next week

圓乜水
兩個見聞超高手都打得中？

又拖一話

越睇落去 就越掛住當年美食的基佬既節奏

我都唔記得左係月圓添

原來成日帶黑超係伏筆

以前有美食做balance 日子好好過

個期個個星期都好多野睇
op 火影 死神 美食 暗殺教室
仲有妖尾 七原罪 間唔中既有hxh
美食同op我直頭係個個星期追情報
而家見連登有情報post先睇
好似少左好多野睇咁

應該話而家得返一拳同巨人係期待
其他都麻麻地 op吸引力都大不如以前
人魚島個時我仲keep住買單行本
個時比人屌死忠 但我都係好鐘意op
而家

山治招大技呢

山治在半空中抓住了路飛，然後開始使用空中步行離開。

好易估

唔知點解海賊王既世界好少人可以制空

d人又話六式冇撚用

重點

山治妙計呢？

每三話休一話呀
我唔想再提啦
下話之後就會再休
因為尾田有D疾病

今集真係諗起呢個畫面

今次應該到山治 boss flight?

件甲可能要家族基因自用到
山治一著當堂威曬

冇睇n話，明哥咩環境？死咗未？

未死，滅左黑胡子之後，話什麼四皇，海賊王都廢，對上一幕話要反攻紅土大陸上面班契弟，做天龍皇

走甩咗

美食因爲比人腰斬進度先咁快
我情願佢慢慢交代清楚啲野

一拳同巨人都唔係週刊 點解每星期既苦悶
而家最期待既係我的英雄學院
op初初每一個團員加入個段我都覺得好睇，而家人物多開始鬆散
幾時可以再見到卓洛出場